====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le droit opère de la même façon que la grammaire ou les mathématiques  : nous l ' avons en nous et il n ' exige pas de compétence pointue pour être abordé .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

